警 世 幫 推 上 去！區選完後 重新出發

1，班警嘅態度會比以前改善左，但呢個係最容易幫佢地洗底嘅方法，亦會有唔少頭腦唔清醒嘅市民會被佢地呃左

解決方法：目標一致「解散警隊」或「重組警隊」，而有兩點係必須 爭取到底，就係「清算黑警」及「警察減人工」

2，會有部分人因為區選贏左而變左軟皮蛇。請記住，一日未達成「五大訴求」，一日抗爭繼續

解決方法：定期每個星期都有遊行、商場和你Sing、打工仔和你Lunch。要係將抗爭變成日常

3，今屆民主派大獲全勝，可以點樣完美發揮其作用，以爭取更多支持，同時保住下屆議席

解決方法：從月曆開始，每家每戶都有一個抗爭月曆，久而久之個個都會企係抗爭者個邊，而之後再選，選民都會記得以前民建聯幾咁黑人憎。記住！以建制派方式打倒建制，拎埋佢地啲支持者！

4，連儂牆近排好似少左

解決方法：唔好淨係旨意文宣/和理非做，每一個人都可以做！如果簡單啲嘅可以去文具店買MEMO紙，十蚊左右有一百紙，寫完 貼，搞掂！

大家千其唔好比班黑警嘅偽善呃到，你記住佢地係殺人犯、強姦犯，如果你連佢地都原諒，我無野好講。我今日出去和你Lunch先聽到有個黑警話 大家都係香港人，我聽到想嘔 一個殺人犯、強姦犯同你地講啲咁嘅野，你會唔會心寒？定你會同情佢地？

幫推上熱門比全部人睇到

推囉

push

分化煽動撚歪理：區選贏開心 - 當贏晒 - 唔做嘢 - 抗爭完

推埋呢個先

推多次先

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足